# Einführung

In diesem Projekt mussten wir ein Thema auswählen aus der Informatik , aber die Projekt Kompetenzen sind wichtiger für die Benotung. Die Planung der PC Komponenten nach den Bedürfnissen vom Kunden sowie das zusammenfertigen des PC durch die ausgewählten PC Komponenten. Der Monitor und das Betriebssystem wird von mir gewählt sowie aufgesetzt. Die Peripherien bleiben die gleichen , die er schon hat. Der PC wird nach dem zusammenbauen noch getestet in verschiedenen Applikationen wie Adobe und auch in Videospielen wird die Performance untersucht. Die Peripheriegeräte sowie der Monitor wird auch getestet ob sie funktionieren mit dem PC. Am Schluss gibt es eine Dokumentation zum Bau, zur Testung und Bilder vom Arbeitsplatz und ein Familienmitglied mit einem Neuen Arbeitsplatz.